831入維園！ 9月1入機場！

831入維園！
9月1入機場！

831中環起步喎

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

輕輕一tui